Объясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript.

Прототип - это объект, который есть у классов и функций конструкторов с набором методов.
Когда создается новый объект, у него наследуются все эти методы через ссылку на прототип __proto__
Вложенность может быть многократная. Также мы можем вмешиваться в прототип дополня его своими собственными методами.
